我uncle剛從飛機拍到山竹

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到山竹！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

多謝樓豬提醒
聽朝搭的士返學算 費事淋濕

你討厭政治？

個風好似好勁吓.

又嚟

係，嚇撚到我喺男友面前扯唔到旗